多謝啱啱黃埔想救人嘅手足

一大堆手足一聽到話有曱甴就跑走哂
但其實只係得一隻曱甴
隻曱甴就拉咗個灰衫手足
點知有個手足返轉頭
諗住救佢
但隻曱甴大聲喝佢叫佢走開
佢諗咗一秒
因為後面啲手足跑走哂
得返佢一個
佢就唯有眼白白睇住一隻曱甴捉住灰衫手足
之後就跑走咗

多謝嗰位肯停低想救人嘅手足

如果有多幾個手足肯停 打狗 就可能救到

不過有手足肯返轉頭已經好唔錯 要表揚

成班仆街仔成日走走走

你地有人數傻勢呀屌你老母

雖然救唔到 都起碼踏出咗第一步
已經好好
希望你唔好內疚救唔到

和理非又真係驚嘅

屌 好撚嬲

後面仲有成隊狗衝緊黎喎

垃圾

係該大叫得一隻

希望大家見到極少量嘅曱甴就唔好退 大聲嗌救人 之後就一齊上
相信有一個肯出去救 其他就會上

爆粗撚狗就爽
啲狗一衝就四散
捉完幾件唔衝啦，又撚過
都唔知做乜鳩
啲狗根本唔受你撚

上面嗰班睇戲緊係易喇 你自己又敢唔敢先

少人真係可以反咬佢，但真係要快，佢哋back up一定會衝上黎

成5-6秒先跑到
可以做多少少野

唔完美可接受要改善

入晒

人人手中有必殺技就好

香港人太善良

一個都捉到人

對唔住我救唔到人。。

推

現場棍都冇碌拎係手

Push

如果打狗係無法律成本，應該會好多人上，比起受傷，香港人更怕公權力

半年啦仲望百屌成材移民仲實際

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

和理非進化啦

唔好再恐慌式大叫有狗啦好嗎？得一隻狗打都打得死啦

見到廣東咁勇香港人有冇慚愧？

灰衫唔係手足, 佢冇做錯野, 唔好唔小心標籤左人, 成個黃埔都好太平, 得班狗係度吠, 完

仲係未有意識同決心

咪就係
成日都走
唔打陣地轉打游擊嗎
唔打陣地都可以set rb阻狗車

有冇影到灰衫手足？
幫佢搵律師

後面仲有一隊狗，不過巴打意識好好，只可惜吾夠人

我覺得我救佢唔到我好心痛

多謝

仲有人開post講反社會人格

收皮啦 你睇Live咋

不分化
我只係講事實

唔好自責

其他區仲有無手足開花？定係得黃埔？

你睇緊live~

辛苦手足了

旺角

殺一人
救全國

我係佢身邊睇住佢比速龍cap頸掉左落地下

我睇live個時救唔到佢 對唔住

知道明白

唔好禁恐慌性禁嗌唔該

又幾次都係比自己友嚇死

係

係太懦弱

唔洗不過心好痛

成語殺一驚百意思？

12.2 一點 長沙灣荔枝角和你lunch

咁撚多人驚一隻?

我係狗就會覺得咁好好玩啦

屌 佢地有槍

支持手足

有時講真係好易架 救人呀嘛
見著佢仆嗰下 有人都想過去圍隻速龍
但係你明唔明
記者上前影嗰下
已經見著後面成隊陀著槍衝過黎
呢個時候冇得唔暫時接受現實

係懦弱

冷氣軍師就咪講咁多野啦

唉

睇有幾隻狗 少就一齊打狗救人
唔係跑走先
咁對成場運動無乜幫助 只會更多手足被捕
....對藍絲就打 對班癲狗就走撚晒

巴打睇直播就算啦 大家都唔想

下次報狗，唔該報埋隻數

12.2 聽朝重啓 黎明行動呀！

咁你做梗乜鳩？

太多包袱

偽勇武問題不嬲存在
落場又唔知做乜鳩
最撚鍾意挖挖挖
夠都要挖
永遠無人睇水

隔離post仲打哂飛機話槍殺甲由

唉 真係好撚慘

屌真係好撚廢
同茂名真係冇得比

所以班狗根本唔洗擔心麻包袋

比D例子大家多多參考
一呼百應

黎招迴旋踢

打呀打

最緊要有氣勢

多謝手足肯停低救人 千祈唔好自責!

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

睇到條片... 講真我自問自己都未必夠膽上去救人...
仲要隔離其他人都完全散開曬... 唉...

口交free ride係禁上下啦
行得前就預左俾人賣

學下當年韓農得唔得

除左裝勇武
心態都要勇武
你想走嗰時 就諗住自己落單都想有人救你

本身6月無呢個問題，係8月尾先開始出現呢個問題，究竟點解會咁？

打fea gay ... 你行行企企已經好叻

好勁手足

嗰陣有一隻衝得前啲，然後撳低咗手足
跟住好快就嚟咗一堆

黑警曱又教記者做野

3D眼鏡睇野係好似現場架,你唔好咁自責啦,乖啦

好痛心

明白既

感謝手足

成功擊殺親中高官 拯救左日本未來. 下場係佢犧牲左自己 義士！

唔出刀又係送頭大會

你睇吓我叫人帶刀嘅post俾人點撚樣負評就知
帶把刀都驚撚到閪咁
我真係唔撚想再見到有人因為唔帶武器做哨兵而被自殺

打狗救人唔係淨係口號
如果俾多一個去救其實3對1成功率好大
但當然真係覺得自己有能力先去馬啦

善用不推文回覆

果一刻直播我睇住隻畜龍，單人匹馬直衝入人群，其實只要唔怕用兩秒，就可令畜龍驚惶唔敢亂拉人!

依單邊個殺邊個？